有無人試過被人拆散/拆散人

今年係我同男朋友拍拖第十年
亦係我地比人騷擾一週年
一年前今日 我收到第一個匿名短訊
後來出街拍拖被跟蹤
然後每日收到過百個133電話
再黎我地兩個既IG Facebook WhatsApp Email都比人monitor
接下來連朋友 屋企人 同事都受到騷擾
朋友收到恐嚇信 係公司收到mass email
利用群眾壓力 目的就係威脅我地分手

我真係懷疑自己係咪爭人錢
定係殺左你老母而要錦對我地
我地既經歷真係講岀黎都無人信
我直頭以為自己打緊潮文

事實上一年以來 我地真係經歷哂所有威脅
警係報左 私家偵探係揾過連神都拜左
但係全部都徒勞無功
黑警一句太空卡 查唔到 證據不足
叫你自己唔好理啲騷擾就得
7月尾仲close埋file
連嫌疑人都無私家偵探都無方向查
唯有求神拜佛趕小人
點知連解簽既都唔信我

話我知仲有無人信我地？
我應唔應該仲信有報應
如果發生係你身上 係咪一樣打死都唔分？
除左唔理 仲有咩方法解決？

有咩原因令到佢要搞鳩你地

wth .. 試下對外公開假分手
睇下邊個最開心take action

我都諗左一年

試過 搞到爭啲黎真...

玩咁大 咁唔好了
十年 唔值得搏 祝你地好運

似係熟人做

但公開假分手之後點?

知你d野知得咁detail係咪你屋企人呀...

其實係咪你男朋友

靜咗兩個禮拜
然後佢地mon電話
發現左

係就易解決 唔洗搞到報狗

好恐怖喎件事
仲要連私家偵探查完都無頭緒

係咪你另一半收埋第二個扮晒蟹

點樣Email都比人monitor
Hack左？

依啲似痴線佬喎

冇啦啦咁得閒搞你?係咪精神病呀你

下 咩叫mon你地電話
買新機轉電話開新acc唔得咩
同埋whatsapp係正常monitor唔到架wo

咩叫「佢地」，即係邊個

Whatsapp都monitor到你？